歐盟退稅問題

幫屋企人買左野但陸路走
應該點退稅
歐盟真係好煩 我去幾個歐盟國家 要逼你最後一個國家先可以退稅
有無巴絲有經驗 Thank so much

瑞士走？

中間會去瑞士
我想係去瑞士前退

瑞士唔係歐盟，一定要之前退

但德國搭火車去瑞士點退 上網睇完都唔明

一般邊境火車站，有Zoll 蓋印，睇台灣果d blog 詳細d

thanks, 想知係咪要離境個日先有得蓋印？
因為我睇過台灣d blog解釋得1999
同埋好多都教點係機場退稅... 機場咁簡單都要教